有個傻鳩傳心師喺高登開po𨳒㭍cable放蛇

//情況就好似你放針，拎篇英文比5個垃圾翻譯人做translate，5個人都譯到9唔答8，再去工聯會報個課程Hi9佢廢，然後一棍打死成船人

當然新聞唔會咁做，因為大家default認為世界上係有班勁既翻譯，呢班人係有料的

好似傳心師呢D大家都唔熟，又要講及D 心物二元論既課題，對本身宗教意識薄弱既香港人來講，default就已經唔信，再加一篇擺明係有陷阱位既報導，仲唔全城起哄發洩

陷阱唔係指隻膠龜，係講個記者未必只係訪問5個人，可能佢訪10個，其中5件垃圾講隻膠龜點點點，同埋記者只係去左最廢既工聯會course做針，佢有去過知名度高甚至有國際級數既傳心機構做專訪咩？無

香港本來就多騙子，個邏輯本身唔應該係「所有傳心師都係騙子」，而係「有騙子去左做傳心師」，做新聞既人叫人提防好合理，但用呢種偏頗既方法去報，就好似因為倫敦金既存在而去否認成個黃金市場既運作

再講返傳唔傳心呢樣野，本身就好似中醫望聞問切，同埋最早人地只係做貓同狗，因為呢兩種生物入屋歷史已經有幾萬年，演化左一套body language同facial expression，傳心師本來就係一門下苦功學五﹑六年先可以出道既行業，而家比班蛋散搞到神神化化，比人踢爆係佢地抵死，但因為行業有神棍而比社會杯葛呢個行業，個方向似乎已經//

同樣系狂信徒思維護教
好想知熱血時報點睇動物傳心呢單野🤔

咁都可以扯埋落去心物二元論度講
笛卡兒都俾你激到返生

睇得出條友已經比傳心術邪教洗撚左個豬腦, 冇撚得救

，係講個記者未必只係訪問5個人，可能佢訪10個，其中5件垃圾講隻膠龜點點點

聲明咪講咗搵得5個